裝睡的人叫不醒

唔使去屌醒佢，冇用嘅
佢自自然然有一日突然會自己醒，又或者去永噉沉溺落去

100% 正確。

睡奸

有啲其實等緊同路人召喚
得一個人唔知可以做乜

真！
有個朋友三十歲人成撚日話想結婚
佢啲性格要面又睇樣
失戀咗一段長時間
佢只係返pt 返死一間公司
叫佢係公司搵個
佢又嫌公司啲男人年紀細又怕對方未成熟
我叫佢返唔同類型嘅工
佢又話無興趣
想點呀大佬 又唔主動又要呻無男人
成日叫春 好撚煩